杜汶澤: 讓我告訴你們蔡玉玲是怎樣的一個人......

推, 好人一世平安

p牌推唔到 有人好心人幫我

幫你推

p牌推唔到 有無好心人幫我

推

風骨

join左台未呀

課金

Pish

已課一年

打從心底佩服

以為佢個台得"低俗"嘢,一直無理佢

留名睇屌杜汶澤食kfc

最後佢要坐，羊明唔駛坐既話⋯

PISH

好人一世平安

利申：一開台即課左一年

課左一年。 加油！

推爆你

祝福

幫下你推

咁你就唔好減人人工啦

課一年

Push

呢啲就真係黃色經濟圈

想正評但hi到負

幫推

推 做實事

講多無謂，課金最實際

祝福好人一生平安

推！

終生點睇

要有高質嘢先得，支持

推推推推推推

撐

好人一生平安

黃色演藝圈

黃色演藝圈推

推，要平安！

杜生知道YT遲早奶共奶到BAN佢台
自己搞個平台出錢出力都算唔話得

世界太多不公 但總有義人無怨無悔！

支持

貨左月費，月費可以比多啲~希望幫到少少

香港地有呢班人真係好撚柒慘
不過呢班人淨係識搵呢d野黎講
仲要每一次每一日一有位就開波
好似set好哂alarm咁

Pusg psuh

支持 P U S H

若果佢開多個高質台就好

.5嚟 block晒就OK

#wail#pi

杜生
香港欠你一個公道

咁梗係繼續搵啦
人哋收咁少

push

P牌推唔郁

利伸: 6舊已課

Respect

respect

7婆死

全民一齊dl 哩騷app
課金!課金!課金!

好多都係熱狗，唉

KFC班撚狗仲未出嚟嘅？咁撚慢會唔會扣糧㗎

貨金！

杜生

俾錢睇尋找他媽的故事

眾籌啦，Shut Up and Take my fucking money. 告蔡玉蓮都On9

推 大家要訂閱呀
香港人養香港人

用行動支持啦大家

課金睇台最實際

推呀

幫推

0.05啊 五毫高級好多

幫緊你 幫緊你

幾舊水 支持下

熱狗不嬲都反主流架啦
又唔抵得人地成功 眼要人地
靠批評人黎拎關注 有討論度 就會有一定影響力
仲有鍾培生林作呢D小丑 越鬧越有關注就越開心
夾埋搞擂台收錢 同一道理

呢兩條友琴日係度鬧杜文澤黎谷自己D負皮人氣

你可以唔鐘意杜汶澤，
但係你無可能否認佢係同路人，好努力做緊實事，好有心去做好佢個台，而家好有毅力由低谷撐起自己一片天

根本原因都只係香港人低質

好人一世平安

迫害講出事實的人

希望杜生可以繼續做大個台
撐番係香港人既平台
抵我課金比你

行動支持

課金！

支持下啦

加油

幫手推

支持，已課一年

香港人養得起香港人！

已課

堅持 加油

推！！！！

杜生高質，推

如果最後佢要坐，飛天南唔洗坐既話......

不了

大家撐下阿澤啦

個人修養好好
加油
人生唔係只係錢
重有理想，信念，良知

再推
一開台已課一年

佢地兩個都好撚型
杜汶澤真係多義每是屠狗輩

反而欣賞佢會自嘲自己低俗

其實佢能夠做到高汁版既100毛咁,有9up節目亦都有認真既節目就好

有

推，開台嗰陣已課一年。

拖糧狗仲扮好老闆啊？

課金啦 唔洗講

link pls

我就算知道自己唔得閒睇，都課左一年金，大家都支持下利申 join左個幾月真係一分鐘都未睇過

杜狗收皮喇

請完人唔出糧

Join左幾個月無睇
有apps後 開始睇
好鬼正 值得科金

波台垃圾熱狗進場

儲多d一次過睇仲正

搞pateron啦。。。

得 幫你推

課咗一年

正 見一隻block一隻

正 見一隻block 一隻

即課 加油

虛假法定聲明及其他未經宣誓的虛假陳述
任何人明知而故意在非經宣誓的情況下，在下列項目中作出在要項上屬虛假的陳述 ——
(a)法定聲明；或
(b)當其時有效的成文法則授權或規定他作出、核簽或核證的摘要、帳目、資產負債表、簿冊、證明書、聲明、記項、預算、清單、通知、報告、申報表或其他文件；或
(c)由或根據或依據當其時有效的成文法則規定他作出的任何口頭聲明或口頭答覆，
即屬犯罪，一經循公訴程序定罪，可處監禁2年及罰款。

杜狗真係算係咁，愈來愈佩服佢

搵時間睇下，覺得好睇再推介俾朋友

未睇都已經推介左比朋友

亞視出身（做實事）既on9藝人
（然後呢個社會既抗爭資源畀泛民KOL靠吹兩句水吸曬去）

親泛民KOL對中共仍有幻想 黃毓民 毓民踩場 200106 ep1156 p4 of 5 MyRadio
43,287 views

Block飽佢啦

蔡玉玲真心拍嘢高汁，杜文澤執到

要支持下

秋生又翻左香港？

正到

d

大家科左金未

已經想喊 香港人集氣

pish